[緊急]發現有個柒頭跌咗銀包

嗰個就係我

由炮台山往銅鑼灣方向跌咗個銀包
已經係今個月跌第二次
有好心人執到就俾我thanks

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

好人保一生平安

揾個銀包係唔係咁難

喂啊